機場冇廁所仆街了

點搞